Структура проекта:
- main - сервер  
- publisher - небольшой клиент, отправляющие все объекты из директории resources/models
и, если название файла не содержит invalid, проверяющий, что объект добавлен в базу данных
- resources - конфигурации, данные и прочее

main подразделяется на несколько пакетов:
- datasource - подключение к базе данных и сущности, отражающие отношения БД
- mock - моки для тестов
- server - конфигурация HTTP сервера
- service - сервисы, использующиеся в приложении (под сервисом подразумевается объекты, отвечающие за бизнес-логику и работу с БД)
- test - тесты (интеграционные тесты на самом деле не такие уж и интеграционные)
- utility - вспомогательные средства

Результаты тестирования при помощи vegeta:
```
Requests      [total, rate, throughput]  250, 50.18, 50.17
Duration      [total, attack, wait]      4.9826004s, 4.9819471s, 653.3µs
Latencies     [mean, 50, 95, 99, max]    858.918µs, 801.95µs, 1.8024ms, 4.076ms, 7.5092ms
Bytes In      [total, mean]              426250, 1705.00
Bytes Out     [total, mean]              0, 0.00
Success       [ratio]                    100.00%
Status Codes  [code:count]               200:250
Error Set:
```
